警犬知唔知гонконг не Китай 呢句野係咩意思？

整張咁樣嘅banner出去,警犬一定睇唔明,但國際社會一定知噏乜

да !!

товарищ,大家識做啦

hehe

Hk not china? Why russian?

香港警犬文化水平低到英文都唔掂,你話呢？

За независимость Гонконга от Китая

講得好

照拆

I dont know its meaning either lo.

Цзиньпин Хуйло! Лалалалалалалала!

хуйло́ • (xujló) n anim (genitive хуйла́, nominative plural ху́йла, genitive plural хуи́л)
(vulgar, offensive) dickhead, dipshit, asshole
Слышь ты, хуйло́! Ещё раз проя́вишься — я из тебя́ самого́ акваре́ль сде́лаю! По́нял меня́, челове́к бо́жий?!
Slyšʹ ty, xujló! Ješčó raz projávišʹsja — ja iz tebjá samovó akvarélʹ sdélaju! Pónjal menjá, čelovék bóžij?!
Look, asshole! If you show yourself once again, I will make a watercolour out of you! Got me, you godly man?![1]
Э́то чё за хуйло́ ку́рит у подъе́зда?
Éto čó za xujló kúrit u podʺjézda?
Who is that dipshit smoking outside the front door?

建議七一遊行可以模仿上面條片
Цзиньпин Хуйло!

google translate

Catalonia/Hong Kong is not Spain/China係Catalonia用啫
要用俄文就梗係要用返對俄文世界有共鳴既野

不如寫法俄西德文

法西德文Hong Kong都係Hong Kong或者Hongkong, China都係China或者Chine

cykablyat rush b

ホンコンはちゅうごくじゃない

睇嚟個建議唔係好受歡迎